睇到tvb開big big channel...

我就覺得tvb死期就到，依家吊緊命

不服來辯

pish

其實有乜用

無
基本上同twitch一樣 有直播
但全部tvb d藝人

上一套支那神雕都成村連登仔捧場

咁快玩完？

就好似投考警犬道理一樣

口裡說不...

咁又係 屌你個時連登係到討論個劇既質素 又話邊個做得幾好

跟本而家digital世界愈黎愈instant
Live 直播係大勢所趨
但TVB搞得特別柒

我反而覺得佢而家咁樣搞下啲咩big big channel都幾好,起碼叫做求變

佢唔明佢班傻鳩觀眾只係會開電視唔轉台既一班ON9
你叫佢地無啦啦開APP睇你班完全無吸引力既藝人真係多鳩餘

啲人又要睇又要屌 個big big channel其實有幾個藝人都值得睇

好撚中